梁振英一家遊大阪 坐國泰廉航UO689返港

另一讀者就報料，噚日喺傍晚5點零鐘喺大阪阪急百貨8樓見到689，但隨行只有一位保鑣，唔見龍蝦太，只見單拖689邊行邊睇電話，其間睇過男裝褸。

話時話，689今日早上曾喺facebook發文，建議政府要求審計署全面審查港台賬目，「衡工量值」。放假不忘批鬥，689有啲嘢真係能人所不能。而佢月前曾高調批評部份反送中惡法嘅國泰職員，多名國泰員工即時被炒，國泰高層都要換人，689當時針對國泰，在其facebook專頁發文，指「沒有一家航空公司有獨市生意，國泰更沒有。乘客選擇航空公司，都要求對機組人員有絕對的信心，沒有一個乘客想政治走入機艙，國泰人員政治化是自尋末路。」

現時香港快運已經被國泰收購歸入旗下，689「走入機艙」時，有冇擔心「自尋末路」呢？

李八方

肯定係齊昕負責訂機票

日本經濟圏

做咩唔去大灣區旅游

收五千萬都搭UO

漢奸走狗賣國賊去進貢日本仔

其實被退休嘅特首帶隻G4出國做保鑣有乜意思?
去到外國 G4裝又無 合法使用武力嘅權限又無 帶黎幫手抽行李?

有圖有真相 根據機倉格局 同圖中隻green object嘅閪樣 689搭UO仲唔係Fact Checked

其實可能係打雜
好似你咁講，幫手推下行李咁

齊昕

放假不忘批鬥

吊你老味，咁好機會，點解冇人吊鳩689

堂堂副國級國家領導人縮鬼到同人迫廉航

有錢人係會仲縮骨到你估唔到

堂堂副國級國家領導人縮骨到同人迫廉航

笑死人咩

做乜唔搭支那嘅航空公司呀?

仲要小小錢都唔肯加坐頭幾行闊D既位

點解坐廉航
唔同俾雜總收咗D錢

180 點坐uo 四個鐘

雜種幾時會再批下一浸維穩費

監視689

身體力行

張相

堂堂英國皇位第二繼承人都係搭Ryanair出國 689條撚樣見到又咪想跟風扮貼地清廉囉

被共產黨沒收晒啲財產？

有冇聽梁芷珊講，有錢人晒廿蚊飛個髮呀。

呢個似
驚佢係外國亂講野

無人屌佢？

坐佢隔離真心驚，驚「殃及池魚」。

屌佢分分鐘係飛機俾G4掉落街

當打雜咁用，幫手拎下野，排下隊

Hkexpress咁迫都搭，佢個5000萬係咪畀中共拎哂啦

日本經濟圈？

買機上wifi連登屌

折墮, 坐廉航

分分鐘可能做白手套左手交右手，過河濕腳分分鐘小過佢特首年薪

689搭UO689

UO大阪時間靚

收咗UGL 5000萬都要坐廉航

着恤衫係咪去見洋人

搭飛機點同呀
老一輩驚空難㗎嘛

如果係我一定屌到佢飛起

人哋啲錢留返落地府度洗

退休特狗有無G4保護?....
如果無的話坐正佢隔離好難忍手.....

平貴機票同空難有咩關係

空難機會比較微，我驚佢比人cl。

呢個真

其實G4保護幾時先會完？？
都唔係現任特首

其實好大風險

一世。 煲呔都係

cheap撚到呢 坐uo

以後唔比去機場

咁愛國做乜去日本

無人嗌口號/屌鳩佢？
死港豬，一唔蒙面就鳩縮

出境個陣同海關講 後面條友係大陸間諜 叫海關查佢

直接嘅關係冇乜
間接好難講

UO 大阪
HX 沖繩

呢兩條航線時間係係靚

不過我都儘坐 ANA JAL CX

港獨之父

漢奸，居然唔係中國消費

errr點解無咗行動post

佢哋覺得平機票=cut cost 維修冇咁好同穩陣
好多人搭飛機只搭cx都係因為其中呢個原因
事實當然未必啦但係老一輩真係好多都有呢個諗法

已成condom

愛國就去國貨
大灣區經濟圈喇
dllm

廉航分分鐘仲安全
你睇下之前d空難係咩公司

人地行外交禮遇通道...

行特別通道 但係坐budget airline

要去就去大灣區

G4邊個買單? 政府
跟幾多年?

廉航仲賺錢

正苦
跟到佢死

唔洗咁間接啦，多數唔會信你啦，直接寫標語企佢旁邊拍照或大膽d直接吊鳩佢

前特首都要座UO

今次有無專人幫佢送行李？

香港人真係善良

又係口裡說愛國，身體卻很誠實既仆街

UO即係國泰啦

漢奸去日本

全港有幾兔多人坐過呢架機

屌 喺飛機見到佢條撚樣真係會忍唔住打鳩佢

uo時間好，689仲咬緊政府長糧
一定坐得起business class

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

支持本土經濟

好撚耐冇見過齊陰

以後大家見到班保皇黨去日本、歐洲、美國旅行
記住影佢哋相
大肆宣傳

愛國，就應去中國旅行
唔可以畀佢哋勾結外國勢力
媚洋，漢奸

為甚麼不在中國消費?為甚麼支持日本仔旅遊經濟?知唔知你在日本咁樣消費係把錢送比日本仔去買F35圍堵中國...你咁樣點樣可以對得住中國所有面對外國勢力迫害的人

呢張搭UO相好快會上大陸新聞,
又話乜乜柒柒清廉既官架嘞

重點係日本🇯🇵
小粉紅最愛

呢排中日友好啊, 你地要知風向啊

吊，收左果5千萬都夠佢坐十世UO啦

屌啦聲 國家政協副主席都搭廉航

好撚7

日本好嘢，咁多人都去，點可能抵制成功。

咪on9 啦 uo因為維修舊機貴 d機損耗得咁上下直接買新機 貴機票d機分分鐘五勞七傷
其實唔識就應該收聲 咪衝出黎獻醜

接機

飛機都689，689真係跟佢一世

都唔係全錯
HX

夠膽成家人坐飛機
咪害人啦
冚家剷
死全家
成飛機比你害撚死呀
你個大女呢？
有冇去倫敦裸跑呀？？？

個次係咪比佢自己個獸父攪完
所以精神彷佛走上天台呀？
好可憐🥺

條仆街慣左比人服侍 點都要充大頭鬼嘅

如果你上機發現689坐你隔離
你會點做？

精日分子

如果係就正

希望佢學郭佳怡

藍絲就喺香港受苦 689 就去日本玩

趁地淋

成世人慣咗搭親飛機都開公數，一時間要自己比五位數字搭飛機可能覺得唔抵

係機上搞鳩佢咪即係搞鳩自己

拎哂去比人掉國旗

你咪嗌囉
一陣的你落機仲要唔駛賠返你張機票

一、去日本？
二、係邱局長要求大家出錢出力支持香港經濟既時候你坐廉航？
三、愛國應該坐國航飛北京轉機以示出國不忘愛國心

美國總統卸任後都一樣有隊人負責安全。
我諗特首都係咁啦。

UO 689

1.1 維園見

同意，通常係白手興家果班

二世祖有大洗到你唔信

崩口人忌崩口碗

學威廉王子親民，收皮啦

[行動POST]過幾日就1月1仲未推上熱門呀

借個位

坐uo....

好人好姐做咩去小日本？

無膽怕事就無膽怕事啦

搭UO

咪on9啦

飛機本身設計最少用上五十年六十年以上

機齡愈高 佢嘅保養愈貴 因為abcd check 全部嚴過新機架
我指間接唔係因為機體保養
空難好多時係不當操作多過因為零件問題

認人啦

今日有四單死亡個案

平機票唔代表機體保養出問題
我指間接非保養
cost 少咗係人手 唔係保養

請借一借

大家順手retweet埋日本台尋日個「1000個主播/記者」選出令和日本瞬間影像

荃灣巴打被搶擊畫面27位

去深圳轉搭泰航呀嘛

嘩 你支持藍色經濟圈 坐UO 國泰d fd

係咪睇過風水 要坐 689航班.

係紅色經濟圈

大阪UO個時間最好，其他貴機都朝早中午返，或者零晨返

DTZ有業務往來？

貪曾26號飛Vancouver 都坐篤航J
貪左5000萬都要坐budget airline 真陰功

yoU Over

我想話唔只貪5000萬都咁慳
好少貪官咁內斂

因為UO689而慕名去搭

UO空姐正d

唔驚回血劍咩

抵啦

齊陰幾時開簽唱會？說好的簽唱會呢
明星夢呢

佢而家只係一個廢老

傻啦 爆出嚟係五千萬啫
有幾多收埋唔通講你知咩

賣國賊

奶共奶到私人飛機都買唔起

就算唔買 租都租唔起

應該好多當日有份搭呢班機既人就算見到佢都唔敢出聲
個個都驚比人秋算

佢係咪趕住返嚟咋，岩岩最早就係呢班機姐。

做乜唔去中國，要去日本

佢如果厚面皮同D闊佬乞私人飛機義載都大把啦，假假地都黨和國家領導人喎。

去果陣閪呢 朝早7點

7點唔好咩 早去晚返

唔坐HX支持下

你落機返到酒店已經點幾2點 冇左大半日時間

零晨好辛苦

立陶宛15min Fb post 可share

咁都大把香港人都撘廉航嘅，慳錢都係人之常情遮
只可以話香港人真係遍布全世界

喺佢個灰雞餐度加料係基本啦吧?

係飛機到小心d
飛機上既法律同特警嚴到爆
到時佢用你想恐襲黎屈9你，佢可以即時shoot you down

一家大逝

UO689

痴線

屌佢咪屌佢囉

G4有權隨便打人

再唔係去到日本先屌

到時郁手齊齊去日本警署

坐佢後面方方鐘係學生